無遣和感，圍頭佬撐警有Say

你話唔係同一班人我就唔係好信

唔識法律學人執法